可唔可以整返個英雄榜，等下次立法會投票嘅時候可以有個紀錄

今期紅人應該係 鄺神
仲有譚文豪 今日都擊退咗便衣

仲有無？大家share 下

楊岳橋 咪搞我後面